等緊一個人肯拋個身出黎帶領一場政治運動

佢唔似戴妖臨陣退縮
佢唔似黃之鋒言而不行
佢唔似泛民戀棧議員身份
佢有唔少資產，但佢視公義貴重過一切

希望你快啲出現

唔好迷信領袖

講左幾年
又係要等聖人

幾有錢都好
都會俾人標籤話收左共產黨錢

所以唔會有可能滿足到聖人條件

翩地開花

點解你唔去做???

第4點

遍

難過中十次六合彩

陳雲？

香港人要求多多，畀華盛頓丶拿破侖丶希特拉丶捷古華拉你都冇用啦

你話要年青, 出左個GPHONE
你話要學識, 出左戴妖
你話要激進, 有天琦有浩天

關閪領袖事咩, 香港人根本就抵撚死

領䄂？ 咪即喺大台 不了！

比人拉哂去坐監啦 你仲等緊呀？

極危險

仲要死淨種唔怕死

有唔少資產應該會走佬
其實冇任何名譽地位既人先冇包袱

到今時今日仲沉迷領袖
長毛毓民Gphone鳩達天琦梁游
全部變哂過街老鼠

同意。咩人做都唔滿意
總之咩人上位都有得講，下下咁打擊，無人會想做領袖

仲等救世主嚟係咪on9嫁

同意
做乜都唔啱心水，乜都搵到位鬧，乜都擺上網批鬥
服務行業就話人工包啫
人哋唔收你錢走出嚟獻個身，但就做乜嘢事要被人鬧，做嚟做乜？
毓民、學民眾志、學聯、戴耀廷、本民前、青政……全部都被人鬧，甚至鬧到支持者唔敢再出嚟
所以香港人先係最大問題

仲信呢個老閪你不如驗腦啦

香港人根性惡劣

如果大多數香港人肯拋個身出黎，個運動就自然影響番個領袖

問題係大多數香港人都係期望其他人拋個身出黎，而自己就賴三賴四唔會去做
人地唔肯，就屌鳩人

sad but true

所以熱狗自爆

等緊batman 定superman?

God 會好D

其實五毛一路宣傳緊獨善其身嘅意識形態，中共係好識玩宣傳

真係肯拋個身嘅話唔使好多錢都可以做到嘢

信連登仔死得

一時又話連登多MK, 多廢青, 多小學雞, 多中學雞, 多香土, 多廢老, 多左膠, 多港豬
奇就奇大把人信

柯柏文

你諗下成功左果個孫大炮 如果係而家ge香港會點

雪廠街

樓主係天真嬌d朋友。。。。錯，係戇鳩到無朋友先岩

相信早期碌撚係正路的，只係有左名利就當左自己真係教主咁，唔知咩要成就於民

痴線，佢上左岸出黎燈下時事，你仲聽佢

忽然諗起一句話:

一個時代需要英雄時, 代表住呢個時代就快玩完

前排先出左個聖女禎德

係香港人唔珍惜啫

聖女要比人迫害
先會有"聖女" 既稱號, 寫入民族神話中

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水

一針見血

你話唔係老共從中作梗真係講都冇人信
全民分化你打我我打你

政治潔癖, 要聖人

五毛就一定有份，但香港人盲目追求聖人個種潔癖都好難頂
但而家班政治領袖做實事既少，得把口既多
咩我要真普選/建國/永續呢幾年真係聽到厭，但除左口號好少人真係俾到個計劃/藍圖出黎